假期最唔想見到嘅人

係工人同賓賓！！！
基本上假期邊撚度都係佢地霸曬
多人都唔撚緊要
又要塞撚住曬條路
見到同鄉明明條路窄撚到傻都要攬頭攬頸，喂呀哥，成十鳩幾人等緊你地攬完先過得
又鍾意周街擺post，完全唔理人，仲會屌你阻住佢影相，呢樣都算，當佢遊客
係交通工具先最難頂，你又冇得避，硬食
搭巴士同叮叮就最撚鍾意成大班一齊坐/企
講野同笑就成車都聽到
如果自己一個呢就傾視像電話/電話/自拍到成車都聽到
屌你老母喇，我覺得香港人係底層果班，放假想出下街抖下都畀佢地疲勞轟炸到傻
我屌哂你地老母呀！！！

姨媽姑姐 一定問你考成點

人地放假無地方去，商場又趕撚走佢地
咁都要屌

唔撚識細聲啲講野？
傾偈行埋一二邊唔得？

一年一次 冇計

老闆